其實香港人對美國大選有咩好傷心

老實講 如果打從心底唔承認結果
真係無咩感覺 Trump永遠都係我哋嘅大佬

佢團隊加共和黨自有辦法搞拜登

Trump係搞個人魅力嘅人
有人投佢 就算「落敗」 佢都會有影響力 因為未到六四比囉 何況真係有假票 死人票

大豆貨豬肉貨軍火商撐Trump，仲有咩好講。

官方都未話拜登當選成班細蚊仔都唔知喊乜
好戲陸續有嚟呀